你老味on99保就業計劃

代人出post

申請完補左次文件
今日又send多封一模一撚樣既黎唔知做乜
打上個19熱線乜撚野都答唔到
直接問個fd(起個hotline到做）
佢話：係咁嫁啦審計部門同熱線根本分開晒，熱線其實完全唔撚知佢地做緊乜啲客打上黎我地都係答到乜就答乜

我屌⋯⋯我舊錢呀

Hotline 啲呀姐 乜撚都唔知咁 原來分開做
Cls咁請呢班呀姐番嚟做咩？ 次次打去佢都話唔清楚喎

佢地請左一大埋part time 乜人都有 但其實熱線同審批都係outsources